無線mouse唔見左usb

M$mouse
有無人知邊到有得配返

推

Push!!

10

畀返個mouse人啦

9

咁我唔比返隻usb佢
佢可以係邊到配返

8

7

6

5

4

3

2

1

十連成功

直接買個藍芽接收器插電腦？

點先知match唔match

淘寶
試過
Logitech

Logitech有unifying reciver
但m$無

買過set mouse, 留起隻usb掉左隻mouse去

點解唔問m$